起地鐵唔小心禁到個影相掣，比人話偷拍

只係一下！之後即刻熄返！
咁岩果下影到個女仔，就比個阿叔話我偷拍

Album都比埋佢睇，阿叔都堅持左話我偷拍
又話我自己del左相，講哂啦
最後好彩隔離有人做證我先無事！

以後搭地鐵唔敢拎手機出黎喇屌！

你靚仔既話可信性咪極高囉。。可惜你係。。。。

自己友都捉正字？

咁岩果係咩新品種水果嚟？果欄有冇得買？

點解要隔離嘅？有病咩？